[拋磚] 藍店執笠list 振奮黃圈士氣

已執:
調景嶺 吉野家
週圍 聰嫂

石籬 美心

留名

借位一用
溫馨提示提提大家
西樹泡芙係藍
今日見到超級多後生女排買二送二個優惠
可能有啲人未知
但希望如果知道嘅人以後搵其他嘢取代

買西樹泡芙之前可否停一停諗一諗?

白衣人鼻祖北角富臨都未開番

推

油麻地 扑野家